大家今年6月12日有咩做？

請晒大假 仲未諗

重奪立法會!!!!

五毛行撚開

上連登，之後好嬲好嬲

手足😭😭

做乜起我底